\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}


\lstset{basicstyle=\ttfamily\footnotesize,breaklines=true}

\makeatletter
\newcommand*{\centerfloat}{%
  \parindent \z@
  \leftskip \z@ \@plus 1fil \@minus \textwidth
  \rightskip\leftskip
  \parfillskip \z@skip}
\makeatother


\begin{document}

\section{Implémentation RSA}

Comme nous l'avons évoqué au début de ce dossier, certains algorithmes que nous avons étudié ce semestre ont été implémenté. Le chiffrement RSA fait parti de ces algorithmes, voici le diagramme de classe correspondant au code fourni (les mécanismes d'exceptions ne sont pas mentionnés ici). \\

\begin{figure}[H]
\centerfloat
\includegraphics[scale=1.1]{../ressources/RSA.pdf}
\end{figure}

Ce code permet de générer une bibliothèque qui est utilisée dans l'implémentation du mécanisme de signature avec RSA et SHA-256 que nous décrivons plus loin.


\end{document}

